聽完ekid首終止戀愛就想喊

三十幾歲人，諗返以前讀書果陣。

唔怪得人，只怪自己無用。
呢個時代如果可以學生時代遇到喜歡的人，真係要珍惜，要努力，唔好比自己一生帶著遺憾。

幾十歲人唔好咁多幻想啦

都唔係幻想，只係有好多野係追唔返。唔係特別想記起，只係果d畫面突然出現，想唔諗都阻止唔到。